女朋友以為我偷食 飛咗我

冇證冇據 嘿～

說謊的人要吞1000根針喔

仆街就放手啦 佢唔值得被愛

值口黎嫁姐，佢想飛你好耐

其實我都係咁諗

派帽比你呀

其實係佢偷食

冇帽 直接飛

請自行起底

佢唔會 佢有仲好 到而家我仲覺得我好委屈 訓唔到覺

無證據你有女朋友

而家咪冇囉